---
title: "На пальцях пояснюю, чому авторитарний хвашизм краще за \"демократію\""
date: 2024-03-03T14:48:54+02:00
draft: true
---

Отже, спершу про демократію, а Україна у нас саме така — "вільна й демократична країна". 
Демократії у нас завались — починаючи від виборів та децентралізації, закінчуючи тим, що міністр оборони це неруський татарин, президент жид, а в парламенті сидять всі, кому не лінь: і негри, і жиди, і якісь кавказці, і просто зальотні лохи.

При чому, погугливши, ви самі можете переконатись, що жодна з цих трьох категорів нормально не працює. Беленюк займається спортом професійно, й на сесії у нього часу немає, про що він [сам казав](https://life.liga.net/istoriyi/interview/utrom-zasedanie-vecherom-gotovlyus-k-olimpiade-istoriya-bortsa-i-deputata-jana-belenyuk). А хто вірить, що Арахамія чи Тищенко реально **працюють** у верховній раді — ви шо, того?

Закономірно вся ця братія нічого путнього не робить і для армії. Я вже не буду заїкатись за такі високі матерії як підготовка до війни, поки вона не почалася _бо бля а ми й нє думалі-то__, але за весь цей час у нас: 

1. не налагодили масове виробництво артилерії, танків, снарядів  (за поганого й людожерського совку харківський тракторний завод переобладнали під танковий миттєво. А сучасні гуманісти не можуть прожити без випрошування подачок у заходу і м'ясних штурмів).

2.  відсутні польові суди. Солдатам самим на полі бою доводиться чинити самосуд як над своїми, так і над ворогами. 

3. нормального постачання броніками, формою, касками, ПНБ, тощо нема. Купується волонтерами та за свої гроші. Кожен може поговорити про це з волонтерами чи родичем військовим, тільки блядь не у стерненка питайте. Можете [оцей канал](https://t.me/zbory_sonivny) почитати просто, моєї приятельки. 

4. вся ця компашка не має жодного плану дій щодо України, нації, народу.

**Вони ніколи не відчували себе Українцями, ні Арахамія, ні Беленюк, ніж умєров, ніхто. У них або є родичі та друге громадянство, куди вони з'їбуться, якщо треба буде, або вони просто надто тупі (і мають друге громадянство, або просто внаглу з'їбались).**

І найголовніше: **всім цим прогресивним демократичним демократам похуй на власні ж закони**.

Не робіть вигляд, наче ви не бачили мільярд новин про буквальне викрадення людей тцкшниками з вулиць та подальше утримування у військоматах. Або ініціативи позбавляти прав ~водійських~ та грошей тих, хто не йде штурмувать посадку **без** прикриття арти чи авіації ~до речі, що це блядь таке? У нас такого нема~

Вони легко відправлять вас на убій, [щоб показати гарні результати](https://24tv.ua/zelenskiy-anonsuvav-uspihi-zsu-fronti-do-samitu-nato_n2345435) "західним панам", розпиляти бабки, [завезти мігрантів](https://nv.ua/ukr/opinion/maybutnye-ukrajini-ekspert-rozpoviv-chi-zmozhe-ukrajina-stati-uspishnoyu-50322540.html), які ~трахатимуть ваших жінок та~ забиратимуть ваші робочі місця (або просто трахатимуть, за гроші платників податків), [барижитимуть наркотою](https://t.me/ukrain1an_news/47967) та відрізатимуть голови нашим людям. 

## ⁉️А шо, при хвашистах нічого цього не буде, зато масла буде дохуя?

**Ні.** 
Необхідність воювати та служити все ще залишиться. Але є одна велика відмінність. 
Проводити набір людей, контролювати та організовувати логістичні та постачальні процеси, командувати всім цим — будуть ідейні Українці. У яких нема другого дому, яким нікуди буде тікати. Такі самі, як ви, як я, як наші бабусі й дідусі. ~навіть якщо ви жид. В лавах СС теж були жиди, тут, як і всюди, є нюанси~. 

До того ж, національна та ідеологічна влада не витрачатиме [мільйони грошей на кіно](https://t.me/ukrain1an_news/43135) про педиків та уроки толерантності. Навпаки, на фінансування науки та ВПК. На будування танкових, артилерійських, дронових заводів та розвиток нових засобів війни. 

Саботаж у постачанні якісного екіпірування вважатиметься зрадою країни та підіграванням ворогу, вбивством наших людей, а не способом нажитись на хохлах перед зйобом. 

Подібна влада душею та ідеєю з народом своєї країни, саме тому вона "хвашистська" — не через бажання вбити інші раси чи свастони на сраках, а тому що вона **пов'язана** зі своїми людьми. 

Якщо ви мені не вірите — просто прочитайте про Італію часів Дуче або Третій Райх у Вікіпедії. 

Перші говорять про Муссоліні "Той, хто змусив потяги ходити за розкладом", а у других у мирні часи був рекордно низький рівень безробіття, і рекордно ж високий рівень достатку населення. Не кажучи вже про економічний зріст країни вцілому, як і про щире відстоювання її інтересів як своїх.


## ‼️ А шо, при демократії хоч сказать такого не бува? Та ти просто йобнувся!!

Чому ж, я вірю, що досягти подібного цілком можливо за демократії з певними обмеженнями/нюансами, національної, наприклад. 

Але от в чому штука: зараз для нас всіх така демократія нічим не відрізнятиметься від авторитарного хвашизму. Хто не віре — читайте про Левка Лук'яненка, батька Української Конституції, щирого демократа, українця та патріота. А також расиста та християнина. 

Думай_те.
